（26）電瓶車討論區［91］

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野）

仆街誤中1001

星期六c堂暫時轉彎仲未流暢同埋有時騎馬咁 應該油門控制問題

轉彎靠視線 騎馬靠右手

2010光陽downtown300
冇額外電子野
前一個月換左新電池
前二個星期扯乾電池，撻唔著車
拎去整 係燒左既 有相比我睇
已經換哂線圈 整流 電池都差足電
前日拎車

今日揸揸下，e家無故會著電池燈
本來以為係大燈問題
(因為一開大燈 就著電池燈，轉細燈 個電池燈就熄)

但剛剛發現可能係散熱問題
緩慢行車 10~20/km同停燈位會著電池燈 (開住大燈)
速度上升 50~60/km電池燈就熄(開住大燈)

如果緩慢行車/停車時
將大燈轉細燈，咁個電池燈就熄左
所以推測風扇同大燈同時開啟因為扯電所以著電池燈
水箱滿冷液既

同師傅推測完咁就下星期比佢拆開風扇位 水箱睇下
散熱問題只係推測，唔包一定解決

各位師兄有何睇法？
風扇係咪唔應該一直長開住？
師傅話電單車風扇係唔應該長開既

會唔會關電池事？
因為開頭著唔到車已經扯乾哂(聽聲都冇哂氣)
今次純粹充滿電，
有可能令到功率下降，電阻多左？

希望有ching比到意見我😭

視線有比 可能潛意識都係有啲淆
點都要補鐘操爆呢兩樣

試到啦，世界第一油缸少油個陣特別容易低轉低速個陣無故死火，頭先燈位拖波減速再一落迫力個下就死左最神奇係入返滿油又正常返
新po留名

就係因為就出z8
所以果斷唔買z7轉買scorpion

y記？

KTM世界第一

如果係散熱問題
換左粒水溫sensor試下
整車由平既開始整
最後唔掂咪「低咪少花女車主」

好小事姐
2波轉1波特別容易無故死火,拿哂極力子照死

果然係世一神車

係呀屌我個下仲以為自己技術有問題未拿盡極力子，幾個燈位之後一路輕輕剎一路拿，feel到無左動力都照死
不過入滿返油打返足胎氣又真係正常返哂

傻閪買KTM,抵撚死!

傻閪先玩KTM

car hand

係想問 風扇唔會長開架咩？
如果到夏天
咁能熱 應該都長開啦個風扇
同大燈一齊開
會搞到著電池燈？

正常唔會長開
我自己部車係大熱天塞車先會著風扇

我都成日係咁
但似乎唔關油少事, 而係低轉加未熱車

點解會fail 扭螺絲咋wor

RC低轉嘅瀨屎程度已經唔係Ready to Race，係Race or die

以為可以就咁啪入去
而家塊野pin扣嗰個位屈起左
膠邊貼唔返風鏡

好 希望整完散熱 好d

冇螺絲比你咩？

鏡片pinlock鎖點本身有螺絲
但說明書話係用黎較鬆緊就無理到

Push

買親個d都屌到仆街淘寶質素歐美價錢

搭咩嗲，教你整？

想識

我行完成條屯公加龍翔道入黃大位停燈位2轉1都死火喎
仲要唔係1次半次，渣左兩年發生超過10次

之前好似有專家提過為左過歐五，低轉個空燃比校到極lean，所以一慢一低轉就好易死火，外國youtuber yammie noob都提過，只係我架世一前兩晚個case係少油就更容易發生唔知你地架世一係咪有其他情況trigger到

哇屌 上網一睇有十萬個唔同原因

側架索制壞
電油filter塞
凍車
點火coil壞
蝴蝶掩污糟

等等

新車已經有呢個問題

ibike個zx25r個個是咪師姐黎架

新車舊車都有問題
質素好穩定
世一

好撚正架車

女呀

咁可以慳返了 佢真係有d貴

個個內棉呢。去車迷摸下，我覺得同zeus同級

珍，用開貴頭真係返唔到轉頭

C9都係女

比我揀就屌死氣喉

有無ching用緊Agv

有啖飯食下都咪話唔幸福其實

我想睇，係咪屌，我煲暖條喉先

我不想努力了

買得KTM 就係人傻錢多

新牌k3 sv 啞黑色

識諗一定係咁

結左婚會煮飯個d叫C9
結左婚唔會煮飯個d叫咩？
問題係而家好多結左婚都唔會煮飯

錢多

啱啱睇返原來25r仲貴過07

所以我想比佢包養

應該唔係自願

真

有無圖

留名

唔係咩？

人傻腳毛襟燒加錢多

其實我問題想問好耐
點解皮車叫皮車？
我記得以前細個係叫片車

我知台灣叫皮車 會唔會係片車傳咗去台灣 變咗皮車 跟住傳返香港

不要再說了 想放棄世一但賣唔出了

馬路皇！

3波過百

前兩日見到馬路皇仲未賣出

有無眼鏡位架

應該有掛

我眼鏡戴好咗之後上下唔係咁郁到

鋁水箱無護網等比石仔打穿
頭中尾段唔同牌子都唔知夾唔夾
如果係改電腦叫佢plot返條dyno curve出黎先

有冇Ching 係fc moto買過野，見佢嗰啲特價好似幾抵咁

2021隼 變咗旅跑
車手點睇

頂唔順

笑左頭中尾都唔同牌子梳 我新手唔識野

我都新手唔識野，但係改到落track咁又要裝側箱尾箱，又要用S22唔用R11個類跑呔，重改完又要強調原廠保養維修

部車真心廢到

以前好似叫 劈

百4磅細羊胎壓打幾多好

邊度廢

本身係魚波呢條大陸條叫先嘅，跟住個個都跟左佢咁叫

改喉要重新寫ECU是常識吧
D廠如果同你講唔洗寫
一係就得把聲/得個樣，一係就撚9你
通常開發一條新喉都會用全梳黎計數
仲要考慮埋使用環境(要低扭定高轉定大聲)

改車改到外父咁識寫電腦配合自己揸車習慣都算係咁
最緊要知自己想要乜
單純要聲要樣淨係改條尾段都夠啦

會買呢d車既人都逐漸變老腰骨唔好
整得舒服返少少俾佢地享受下都好合理

聲就有喇，不過望返個錶

隼不嬲個定位都係旅跑喎

好似有d潛力

250cc想佢識飛？

講真R3都去到18x
但起圍快好多
咁買25r只係為左把聲？

係未要換電腦解鎖速度

Kawa車有d難講
陣間條cam鏈又出事

我夠帶開shoei啦，依家咪又係咁樣帶mt，你個頭巴閉啲

超級鳩頭

唔係喎 把手後竹移咗喎

原來兩樣都唔係

為咗等我哋熟悉跑車特性 之後直上10r

想玩四缸又想扭大油係得呢個選擇，一係就買返老爺車，再上600cc級應該好難大油玩

其實400 4肛 香港玩岩岩好
250有啲細 日用性差少少

所以CB400 熱門

好似冇啡呤版？
有都真係幾正

想問下有冇黃店洗車介紹

CB400 最正就係個經典日本街車外型

以前我覺得好老土好柒，一睇就知係阿叔渣
了解多左同睇多左之後睇法就180度轉變

依家覺得CB400依類街車型到地裂，雙圓錶圓燈再加上雙搖籃車架修飾下既引擎線條，雙槍避震，真係好靚。

成個外型線條好一致，難怪日本人都話依部車係本田最高之作。
依架車坐上去就FEEL到好濃日本味，而且成架車感覺好精緻 (好難解釋)

當然依家CB400 既定價係高，即使係日本果邊CB400定價都拍得住CB650R。所以如果你覺得CBR250RR 值8蚊，咁我會話CB400更加值依個價錢 台灣因為進口問題賣成13-4萬港紙都有人買 (依下就有D ON9)，可見CB400既魅力

利申:渣緊20年款CB400

之前透過雜誌放風出返CB400RR
可能試緊啲消費者有幾想要

日本係有CBR400R, 只係500R 縮缸產物嚟

灣就叫開劈灣，皮車真係唔識

有冇人覺得依排啲二手車貴好多

好似少咗好多二手車28car出極post都係d車行

我都覺 嚟嚟去去都係嗰幾架賣唔出嘅
唉 想搵車搵咗3個月都搵唔到

個款重有出既話買新車啦

我就新牌唔敢買新車想買架二手操下車先

冇budget+想玩四缸

其實怕咩野
又唔會跌到totalloss，如果可以跌到totalloss，應該個人都totalloss

留返一萬整跌車，反正二手執架返後都預一筆錢整車

Honda老爺車strong hold
細cc v缸賣左驚搵唔返

重有。。。
新車無貨要等到仆街係唯一問題
新牌唔揸一排又會唔熟

火水洗鍊真係幾得，以後唔會再買所謂電單車專用洗鍊劑
呃錢

聽過話要緊記過水

點過水法？
用火水洗完仲要沖水？

我係用火水洗完，抹乾佢之後
等多三兩個字俾佢自然揮發後上返鍊油

會傷油封？

冇用油封鍊，答你唔到

依家洗左三次，冇咩唔妥

萬一有問題都可能要里數再多少少先明顯

+1 想換600

想問下各位師兄，小弟想出部新bws
不過得125
上高速會唔會俾人瘋狂推

利申：以前喺台灣渣過四年勁戰四代
已經有兩年冇再渣過26

行中線左線咪ok

想拎到個P盡快揸到，都係買二手會快d

原來係佢搞到班師奶兵團走哂出黎

我見鬼佬都係用火水洗
其實應該ok
唔好用洗吸水洗就得

好撚煩 今日都仲玩緊

屌左未

D人測試過用火水浸油封幾日都[那]唔到油封一分一毫 (始終係膠製品)

唯一有疑慮係火水滲透性高，會唔會換左油封入面D油出黎
但問題係洗鍊水滲透性都高，邊個知會唔會一樣換左D油出黎?

我自己都係用火水洗，反正換條油封鍊都係$5-600蚊(普通級數)，反而支濕鳩洗鍊水咁貴又唔係多。寧願留返D錢黎買新鍊好過

總之火水會直接[那]爛油封/破壞油封鍊好似一直以來都係傳聞咁款，無確實證據

當然你頂級EK 3D鍊果D 都係用返洗鍊水洗啦

呢度都講得好詳細

群魔亂舞咁

lm

十年次我買呢部93年只係$7000
而家要25000仲要90年?
大佬當年呢部野係新牌仔先渣
又嘈又慢既垃圾
竟然有人當寶

遲下cb400實過100k 信唔信?

依部野一年內係28car見過幾次
記得上次話漏油所以平賣
點知越賣越貴

師兄邊到買火水，揾過好多五金舖都冇

係咪因為紅波試騎太好睇大家都想懷緬一下九十年代

我都係五金鋪

元朗上水都有買過

300r同mc51好賣又關唔關紅波事
有無人追溯過675r二手價有無變化

貴係貴出街高收視率

睇起車鍊 大家會唔會揸得出貴鍊同普通鍊嘅分別？

其實人地係望咩車咁鬼嘈

買部世伯,自己訂做啡鈴仲平

學牌出部hornet250有咩要留意
利申四缸fans
已知高水溫冇低扭

到底點解紅波個學牌P牌有佢個名有咩人會買

呢架野好似幾正咁，聽人講可以直接抬副600偈用

訂定哇佬冚膠邊攝哇佬
訂埋化油器rebuild kit 4套 (1個缸1套)洗吸
準備一張高折扣油卡(油費好重皮)
有機會要換埋極力子片同彈弓

以上都唔想搞就買套潛水衣一齊衝落吐露港

之前又話25R 出唔到牌
今日先係藍田見到架
嚇到我即刻收油

舊啡呤車尾seat個儲物空間真係好正，擺到斜孭袋擺到支水。近代果d，真係擺完車cam GPS之後，已經碟鎖都未必擺得落

660儲物空間好大

真，放到套補呔工具，2套頭迫皮，一部手機同埋車罩

2000年代街車已經無位擺碟鎖

新果部RS660?

擺得落車冚真係幾誇張 好爽
無停車場泊 部車又擺唔落個冚 又要局拎袋

換羊 頭灰都擺到

no夢想的車250rr

已賣換羊

咁快典解牙

有無d租電單車位網 唔想架新車日曬雨淋 又唔知可以起邊入手

有冇巴打揸/識人揸triumph？知唔知多唔多野整 同保養維修是咪好貴？

據聞triumph =英國本田

至於保養維修預左難搞啲，當香港無代理水貨車咁
識自己diy大部分野會輕鬆好多

Triumph香港好似有代理 你意思係佢個代理麻麻地？

yes 當無代理就岩

師兄識野呀
個個都認為超4 係阿叔車
點知比一比油啲2缸仔 就要收哂皮
依家準備賣我部阿叔
遲下再玩過

應該出左十部到

未出牌就recall

最緊要係架車靚，其他咩都假

我當初買全新CB400 都俾人話ON9
但我要強調我俾錢既最大主因係外型
CB400 / 1300 真心好靚

新版油耗點樣？

最低16-17 最高23-24

睇你右手

無錯呀 個外型係不死
簡直係一個standard
每樣都好平衡

咪撚吹

珍

買乜，單

出車未

不愧係四缸車
睇黎離我好遙遠

燒過車...
替下一手擔心

整返

去邊玩，帶埋我

換左副偈？

下水禮

其實有無邊間代理係正常

香港應該難啲

有邊間香港代理商係有良心？香港人做生意喎

何況人地獨家代理根本唔憂無生意，自自然然就hea 9你啦

始終香港市場細，好似台灣本田由正廠經營返就2回事，仲有買車跟埋安駕班

聽人講要去海絲瓜買世一油隔

慘豬

上轉webike訂原廠件都知啦
係Webike自己訂連埋運費當樣零件要$100
同一樣零件，你去代理買講緊大約$120-130，如果係少用D既零件收你$200 都敢死

假如要訂，仲未計貨期運費，我DLLM平時保養D消耗品都貴過人，問你訂少少零件都要收運費，明明你就期期都會有船送野黎，保養期內都要額外收錢。算數，都叫做有附加手續，收錢都合理既。問下佢收幾多啦，敢開我$250 (講緊我只係買幾口螺絲)

完全唔知原廠保養係有咩用
自此我所有野都係自己訂自己換，就算唔識搞都係訂件出去搵車房換
一次都未返過代理 起碼我出去搵車房我可以比較可以選擇

基本上唔係郁到引擎既野都建議自己整，唔識整車唔好渣歐洲車

尾箱有冇好介紹？想要擺到兩個頭盔，同埋四方盒仔型

好似Honda架adv好睇d

去租架125學仔車試吓行你需要行嗰啲路，就知道啱唔啱自己啦

渣高速緊係跟你渣forza

V2偈想攝哇佬諗住去買哇佬冚膠邊(有兩個盤頂)
夠擔死得一邊膠邊有貨
乜呢d野唔係一對對咁入咩?

出部車

呢啲真係好睇個人，300都大把人話唔夠力，揸125日日行高速都大有人在，自己試過最實際

羊最慘大cc重

又撚9我

租m仔出

坐車尾

U turn 睇住

燒左架部賣左喇？

嘩巴打好詳細感謝你分享

賣家心地唔好

女司機假日車直板任驗送全新供水系統

係咪仲有套新啡鈴

賣左未我fd都換左得得地

屌我之前架magna諗住換頭fork 塵冚都係
返ck問得返一隻 最尾直接webike算

渣緊600嘅我

無低扭，6000轉後先比力
停車水滾，勤啲前前後牙鍊慳油

利申我部好似都係16km/L

油封塵冚我係上網搵spec去啤鈴鋪配
聽講會襟用過Honda原廠野

長知識了
honda原廠嘢仲要貴撚到仆街

好似Honda cb400標準41mm正fork
油封spec係41 x 54 x 11
塵冚係 41 x 54
就send個spec去問啤鈴行
有貨先去買
我買成套兩支fork用連o ring唔洗200蚊

所以一句簡單結論係:
係香港想買原廠件 唔好去原廠(本地代理)
你話抵死唔抵死

係WEBIKE 我敢肯定你買夠$300原廠件 (連運費) 已經會平過你係香港代理買

去代理買過迫力油封kit同化油器rebuild kit
等左個幾月
部野而家要整既野都整好哂

幫CHING睇左睇，上WEBIKE 買2套cb400 seal set (連鎖戒) 加運費都係$395，2-3日運到

想買鎖戎
上次拆開成條生哂鏽又無spare
焗住磨一磨裝返落去用
但總係覺得呢d野有standard part
但又搵唔到spec

真，我架1993年 KAWA 4缸要rebuilt ，我叫師傅比張零件list我入number去webike訂，前後一共30件parts

落完單，個網同我講3日後出貨，星期五落單，下個星期五就送到香港，係一個禮拜就搞掂，送到你面前

Boom，七日送到你面前，仲要係1993年車既件，雖然連費比左成千，但你話翻代理執齊上面d件？？等翻3-4個月先啦

除翻開個價分分鐘仲平

Ching你扑散左副偈rebuild
咩車黎好有愛

搞到我地好似webike打手咁 當然可能有D更平既門路，但webike勝在夠方便快捷。就算唔經webike買，都可以係上面格下價睇下人地食水有幾深

我依家換車首要就係上網DL齊D parts catalogue同service manual
我都建議新牌學下自己買parts，起碼唔洗俾代理禁住黎搶

BTW 可惜台灣同香港webike唔通用，台灣webike多折同多野買好多 (台灣改裝件)

Webike有無得set通知幾時空運免費
我都只係趁中秋免運費買過一次野

sold 你個fd係夏天的冠軍

夏天再買，輕鬆

睇翻佢地官方ig同FB，通常免運費果d佢地有講

webike空運三日到 水運大半個月

KAWASAKI ZEPHYR 400西風

幾時考試

月尾老強希望順利。。

我都心旭旭想買個mt 黎帶，又平又靚仔

睇頭型
我試哂幾隻款既XL都唔啱戴

其實佢350幾時出
等300清哂先？而家邊到有人會買300

本身戴開hjc，想試吓其他牌子

想問下前煞個牛角鬆緊係咪冇得較，因為自己換完右邊牛角，個距離近左，但一連落去，有一大段都係虛位，差唔多連到掂手指先開始有feel,係咪冇得較鬆緊

個扣好易甩咁

可以試下x-lite ，好輕，係D花冇咩選擇

300仲有人買架，因為300大把野改

係咪換埋brake油嚟？

有呀，淨係換左牛角

冇呀，淨係換左牛角

有冇試過換返舊果隻落去對比吓？
新果隻有冇好似圖果隻咁有得較？

如果Forza跌車
整返個組後鏡係咪好貴？

如果零速跌車，基本上係唔會爛，只係會花左，後鏡原裝嘅好似千幾二千蚊1隻，唔太肯定

有呀，新個隻可調式，舊個隻原廠
本身就係覺得原廠距離太遠先換可調式
依家新牛角如果較返遠係冇乜問題，係較近就好多虛位

咁緊係啦，唔係咩叫可調式
即係冇問題

即係如果我想可調式較到最近既時候做返舊牛角既手感係冇可能？

我覺得可以試下換埋迫力油先

同原廠有分別係正常，如果你要返舊有手感，最好就係裝返原裝

收到唔該曬

收到唔該晒

唔好買
我買左隻素色既803勁後悔
而家每次係條都街度望到d亮面嘅x14, agv都好羨慕
啲五顏六色既拉花、外觀上真係next level

經歷16個月終於pass左
留名跟其他ching學嘢

買車先

賣緊車, 清有無興趣
利申 世界第一馬路王

有無清知依家訂忍世伯要等幾耐？

世界第一 睇你地討論都睇到唔敢試了

Hayabusa

諗住出架300街車玩下咋

執部二手黑箭250
好似好多人放

直接打過去問啦

掉返轉，個人覺得素色完勝有花...
咩頭盔都係

素色支持者

明日落雨, 今晚做邊樣好?
1. 除冚大雨洗車
2. 大雨洗冚

梗係 2 酸雨洗車貪過癮咩

我個車冚比煙頭辣穿左

借位打廣告

借你一分鐘時間
可唔可以幫小妹一個忙
去呢條link 搵作品20 幫手like下🙇🏻‍♂️
Like完再share出去叫身邊啲人like~~
小妹想要第二名

希望樓主可以pin

想洗車,買車成年未洗過

打去泰力問～

泰力同翔利有冇話邊間好d

邊個仆街

秦刀總代理

去314做個深層洗 過新年

多數人應該就去泰力問 不過你要預咗泰力訂車可能好耐

新車好似間間代理無幾個月都走唔甩咁

g持早啲約穩陣咁多人幫襯

泰力訂預佢收完你訂你問佢咩佢都答唔知

打你老母閪廣告
負評啦屌

泰力同翔利訂車都係一樣時間 lol

有冇巴打用過油箱上面裝嘅袋啊
同手機架比邊個好用啲？

半年都未有車

要不是停車場無位

我渣pcx 但頭盔係x14同z7
成日比fd 串頭盔係部車嘅1/4

泰力好準時架wo

翔利差到震。咪去

撻訂俾佢賺咪仲衰 係得服務態度叫做好d

早排先話秦力咁多間代理最好
唔通四大廠得返銀*最唔閪？

我上年買左忍400.
返去保養唔幫我zip 鏈
15mins 搞掂hea 到癲
同佢訂車 同問泰力冇分別 佢都係等大代理回覆
咁不如直接跟大代理買？

泰力是最好的

算啦，代理所謂嘅保養不嬲都嘥氣
如果住九龍嘅始終翔利方便啲

大家都係苦主, 尼間野真係好hea
可能睇我不過係個窮閪又唔買改裝品, d態度真係麻麻
換油個價仲要係按心情定, 頂佢有次成180蚊/L
利申係翔利出新車, 換左兩次油後無返去

仆街黎 對kawa 0 好感
搞到我渣左一年就換埋車
行得果1500咪

究竟你哋係屌緊翔利定泰力？

佢話得四月有船期

你就慘d, 其實kawa d車唔差既
我換左車房就解決晒問題

但講真ninja 400 d 車友好好笑
會自己換zx4r fairing

其實有冇辦法知道自己買果架車既確實到貨日期？

打去代理問囉

佢地hea尻me

小妹學牌想出車練車，諗緊出海絲瓜250好定rebel500好，海絲瓜cc 細，車輕，街車款可以好好咁練習，rebel 同街車又d 唔同，CC 又大dd，考試練習可能差d

利伸，唔會出車，真係練習用，但又希望p 牌可以繼續用到甩p 為止

SV650

試坐左先，海絲瓜坐高同學院車差好遠
學牌練車多數人都建議m仔/190r

我個人prefer 3代m仔

我見學院車cb125f 775mm 座高，海絲瓜 835mm，未坐過實物，多60，唔知差唔差多

絕對差好遠，去試坐下先

海絲掛高係好高 但車輕 操控我唔覺得難過學院車好多

但係我170高坐落去係雙腳腳尖掂地, 矮過我嘅話會有難度

m仔或者cb190r先係學車神器 你諗下海絲瓜架車咁靚 跌左會幾心痛

呢架野香港都唔知會唔會入，依家得返D收藏品

打你老母廣告

但m 仔同cb190r 上公路好慢，我諗住用埋p 牌後平時番放工代步

好，搵日去完元駕順手坐坐先

仲有 海絲瓜基本上係一架KTM,所以KTM有嘅問題佢都會有 不過好在海絲瓜代理好過某代理太多

琴日係太子道西見到一架學牌zx6r
比你參考下

慢極都上到100, 如果你守學牌規距嘅唔會唔夠用

官方價單寫coming soon

比堡堡check車準過ck

你部車唔洗check都知你派過

再嘈捉你出黎迫你U turn

真？？？代理好好多？？

考試用m仔贏咗一半
睇你身高 husky 250應該好啲
rebel打8字？ 想像唔到要幾好技術先做到

東望洋掛

一齊出吖

190r 學車神器，盡油都120，3波6-70夠平時嘅
如果學字出車，我諗你應該揸到一年先考到路試
到時先再換車

190r唔型，海絲瓜個款吸引好多，都係差唔多價錢

401 好似依家賣60k??，想入白箭250，有得出即入

係型嘅睇銀包做人

海絲瓜新車先4xk，抵屌

全場最細cc

我哋慢遊開

二手190r 而家19k都有
係睇係會路會跌車心痛個類
190r 跌完係淘佬買過成套包圍都係五六百

XSR155都幾好
型又係日本車少鑊氣
利申：差d買左

但太細cc，我番放工揸公路應該比人推到傻

R15同一副偈一副波箱
識揸可以上到140

泰仔車黎
行貨油缸大大張泰文貼紙好肉酸

話事話你做咩賣左佢？

揸落無愛
Cbr250rr先係真愛

唔係

但全場最高

有冇人係直接去代理度做分期出車

實有㗎，不過息口咁貴
你問銀行借一定平過信用咭分期

唔好以為打左格仔睇唔到你大大隻

我都唔明
用cb400副計
改少少車架
再笠返套衫
加多幾個R
立即可賣過10皮啦
cbr400rr 2021
一定大把人狗衝

等文字直播

你叫牙啡車你上去

京京

其實SV個坐高比海絲瓜/300r更似學院車

係起圍個油門激烈不少姐
其實有心練 慣左大cc油門操控嘅話揸其他車會更加細膩

只係車身重d
但大車闊呔個種安全感比學院車高太多

行慣左180尾呔返唔到轉頭

單肛先難控制油門
傷同四肛 油門都順啲

都睇部車調教嘅
我部車四缸頭3000轉係沖住去 4000先開始順

同埋順還順 其實點都係大力好多
單肛嗌高少少轉數已經腳軟
四缸大cc嗌極都有

學仔 應該唔會扭到咁高轉...會肥佬

所以話大cc四缸練得到定油低轉嘅話
油門操控會細膩好多
細cc單肛車扭到盡都唔識去 點扭都無所謂啦

前提係要掌握到

唔太同意「大力」呢個point

都係嘅 如果大家都係大cc嘅話單缸起圍會比四缸暴力好多

如果你拎部CBF150同CBR1000RRR比
咁當然正確啦

但你拎，let's say Duke690、RS660同CBR650R比
你就明另一位師兄既意思

明呀
不過一開始我都係回應緊巴打問學仔出咩車好
咁佢個list係海絲瓜250/rebel500
然後又有位巴打講sv650
我先真係用學院車同sv650比較
提及下如果出大cc都可以練到「油門操控」姐
（咁最好都係出番同學院車相約/相同配置嘅車啦，佢係純練車丫嘛）

都唔洗去到同fireblade比較咁極端嘅我明

如果用學仔黎講
4缸同考試車差太遠喇...

[member]因為我自己係過來人，本身揸開300cc雙缸，換學院車打8字都唔覺得個油門有太大分別，到自己上左750cc四缸，再打一次8字就覺得自己控油門係駕輕就熟左好多，所以先有以上呢番體會姐［/member]

係呀 所以我個point係你舞得掂嘅話其實學院車真係唔係問題

前提係你要保持到考車嘅心態 平時操車都係用返學院mode去舞部四缸車

我係真係揸部四缸行20-40km/h做曬學院動作行學院路線

其實細cc 單肛 低轉都有力
油門控制最唔順暢係 油門剛剛開油同收油果下
所以我覺得如果你揸單肛 控制好油門
傷同4肛車油門都會相對容易

好慘巴打

標準答案：R1 何止用到甩P

係香港d代理咁，定全世界既代理都係咁？

淨係買過一次新車
個個都屌既燦雞
竟然準時交車

新sv易揸到，我勁耐冇掂棍+大車，一上車都識揸

樹支皮世一

利申持有樹支皮

S750?

姐係P就揸750四缸

咁我都好準時，係啲on9嘅訂S版先要咁耐

以前喺台灣買車不知幾有效率

巴打你個期去到幾時

同神油差唔多

gsxr750打8字？

梗係揸去學院擺低 用剩低嘅堂數瘋狂打啦

我揸街車喳

唔係好理解到換咁貴既偈油意義係邊

錫車

貧窮限制想像

唔係，主要係唔洗對KTM 咁好

出爐鐵，唔打唔得

張車冚攞過隔離車兩樣一齊洗

啲車出得咁慢 要水貨車都唔跟佢訂

隔離唔冚就係想洗車

水貨應該一樣，我fd都喺10月秦力訂咗車，12月問佢哋話車已到香港，但到今日都未拎得

估計係運吉署驗車問題

CK驗到車

秦力得罪人？

又係25r?

NINJA 1000 SX

點解1000sx都會等咁耐...

本身泰力話12月有？

依加運吉處係咪出牌 驗車 考牌回復正常？
定重係提供有限度緊急服務？

係呀，本身係咁講
而家係答你唔到

有冇呀e介紹

你依家除褲行落街 大把

我要亞e呀

上完呀e

比牙E上完就有

你比呀婆上

講咁耐都唔換車

初一上半山拜年
記住帶嘉頓紅罐

唔知隻RZ OIL 有咩咁神啦
但你同我講$280/L 既偈油就算我渣公升級4缸都唔會換
300V2 自己換買油都係 $160-170支

不過講到尾偈油個人喜好啦
你用貴油又好平油又好，我諗你渣到部車打柴拎去劏都唔會試到隻偈油係咪真係爭咁遠

睇你有無品牌迷信囉

其實係咪真係揸得出分別，定其實長遠計只要定時定候換對副偈就無乜分別
300v台仔叫到神油咁好似好勁

偈油好易試到分別...

換每隻油都容易（feel）到分別既
10w30同10w50都好唔同啦
但我講緊係a牌子既10w50同b牌子既10w50

假如你要知邊隻對引擎保護性好啲，就算你每次換完油拆散副偈去度零件損耗都未必測得精準，始終引擎損耗過程涉及太多野。你用再神既油都保護唔到你拖波補錯油，岩唔岩先。

所以到最尾合理價錢邊隻岩你（feel）多啲既咪用囉。千其唔好迷信某某牌子就完美，無可能嫁。扯轉數又快又保護又抗熱衰又fuel economy ，有咁完美就唔會偈油分咁多黏度。真係咁錫車應該唔好渣

偈油螺絲有D係由底收上去

咁咪得
但係做到咁不如買枝磅尺

打直 吊高架車

我知唔係部部得，不過佢講到打橫入果啲偈油螺絲好似好神奇咁

到時買左車再感受下

其實唔使搞到咁復雜，因為行車機器會熱，熱脹冷縮粒螺絲會迫緊，所以放偈油螺絲唔使搏哂命出哂力咁收，手緊再多少少就ok。

好似兩大代理咁搵支炮一野打落去

懶過狗

認真整車(不論26/46/飛機)都情願買套拎緊多過士巴拿
士巴拿(可調式)係做水喉先會用

偈油除非你用度數唔同(例如0W30 & 20W50), 正常用中低轉行街係唔會分到
貴油係貴在高轉表現, 設計上係落場用
如果唔係片車, 無必要去追求用貴油
另外用貴油傳說對引擎好D, 不過都係套落去片車用, 因為片車其實好傷引擎
所以我覺得正常行街使用, 勤力D換油仲好

各ching請問點睇HJC呢個牌子 想買入門full face 諗緊買唔買i70好

HJC D花幾靚，但其他就覺得唔算特別突出

好重 最好唔好

打你老母個廣告

人地影相比賽 你又唔係影得靚, 為左少少獎品係rebel group 係咁吹雞叫人like仲走上黎連登
小妹？有棍果隻呀？

你係孟子？
咁樣做有d肉酸

二千樓下full face要有內置太陽鏡請問有無推介

agv k3

大把相靚過你呢張 我點撚解要投你

agv k3
想再平啲未是但買個zeus用 zs811果啲

Thanks!
cdrom巴too!

FB留言個位就係小妹本人

真係孟子嚟

最近買左個MT頭盔用,用落又OK舒服,1千蚊有找

係抵玩

碌碌下youtube 睇到有條片 M仔新車行左400公里 係吐港打左柴返廠整等2-3個月

邊到買？

ching識貨cb400真係愈睇愈靚，性能係香港又夠用，真係冇得輸！
利申：都係渣緊20年cb400

如果慳油啲就好

愛車堡

買左邊款呀

繼續呻下...

我架忍4幾時到貨呀
你老母臭閪節泰力

有太陽鏡full face果隻 $9xx

咁快開年

一日未有車
日尻日都想開佢年

留意下先 thanks!

新款600rr 係咪要16萬8左右

想問堡堡有冇得換埋油隔？

可以換埋

嗰度有提供？

有，得兩款，高流量低流量，唔識就叫老闆換

定得返有羅c同冇羅c

好似分有螺絲同冇螺絲

好想快啲去堡堡到玩

隨時都可以去

香港有無CB650R賣?

有水貨。可以試下問ds moto。

問問先 THANKS

dsmoto有之前見到98000咁上下

買左黑色 上次問 佢話過完年月中會到

去運吉

黑科技之康打竟然會咁

邊有車唔會壞壞左唔講姐

你係幾月訂？

11月

我遲你一個月訂

咁佢答你幾時先有得攞？

3月中左右

早訂早享受

行左400好似有啲誇

拎到車記得上黎報到
等我知道上一水會唔會遲拎

冇問題 不過我到而家都未有車牌 保險果啲消息
第一次買新車 唔知啲程序係點

無比埋錢泰力搞？

好似臨交車前一星期左右會通知利申以前爬文既金魚記憶

因為我訂果陣未知出學保定p保 保險果度tbc 不過前幾日同佢confirm左 車牌果啲比哂佢搞

原來一星期先搞 以為一早搞哂

我鳩up 勿信足

無得一早搞晒, 要部車到左, 有晒車身/引擊number先可以買到保險
不過你俾左代理搞就唔洗理咁多, 佢到時到候就會同你講, 你淨係俾錢就得

百6萬yen加埋稅，差唔多

水貨車係咪比行貨車貴？
水貴車 保養我見搵返dsmoto 但會唔會比正式的無咁方便？

165矮仔揸唔揸到t max560

農曆年邊度可以買P

我送比你啦
我有一對。。。
住邊

有冇人知新款mt07 幾錢
想買部600街車

唔考慮09？

平過zx25r

拎畫紙畫

21年可能要8蚊？

p牌想出車 睇岩mv agust f3 二手冇盤
全新又十幾萬 但未排到停車場 泊街擔心俾人搞
好苦惱呀

咁你咪排到停車場先再算，急唔黎

Mv 你擺街日曬雨淋一定整車多過渣車

邊款26有尾箱/加尾箱嘅電單車靚

Adv 750 幾靚但好貴
有冇around $20000~35000

最好唔好 綿羊款式

ps250

就算綿羊都極少款式裝尾箱係靚

所以應該無

綿羊ok既話咪adv150

adv150
全副武裝加埋都唔平

原本就係諗住揀啲唔係綿羊 個車轆大啲感覺安全啲

但你話平
冇乜選擇

冇電單車加尾箱係靚

平時返開freelance諗住考咗26之後可以出架車送快遞賺下錢

R1200GS要加側箱先型

67啦20號行車証到期
早2星期寄掛號，收到，但又未扣數，
咁姐係點呀

大車先加得尾箱 細車一律外賣look

Adventure車lo,我諗應該得二手Nc750x岩佢？但都要五萬

Sv650

46 早兩星期金鐘入箱
過一個禮拜就收到掛號

排到幾時先

樓下停車場得14個位 申請果陣話有30幾個排緊隊 排到2046都未到我

SV650X改katana豬頭好正

套kit好似要成皮野
不過個人覺得仲型過真katana, 因為V偈

SV係差個滑離就完美
佢個極力子好重

In Honda we trust

forza 750

300同350係咪都可以放兩頂full face
我又唔想煩run in,又唔想煩改野
55-60k forza 300 15k 公里
有基本改裝唔知得唔得

利申我都係本田死忠

新車太貴

呢個價錢得二手Z250同DL250啱佢要求

遲左入黎
祝大家新年快樂!出入平安!路路暢通!長揸長有!
新牌學牌希望你地可以今年考到牌!一剔PASS!馬路安全!小心駕駛

Forza 300，淨係個電動風鏡都夠殺，又實用又有型

偽毒可恥

偽毒可恥
已unfollow

Forza 300放到兩個full face

利申：放左一個rx7x，一個空氣刀5

新350同300大唔大分別
油耗做唔做到35

350新款冇咩料可以改裝，300就大把野可以玩，唔預改裝嘅梗係350啦，到時行貨應該同依家300個價差唔多

長期行highway 35就可能得嘅，市區原裝車你預27-30啦

呢兩日覺得架車chok咗，但加埋先行幾千公里，似乎唔係避震有問題"鄧"到pat痛

偽毒可恥

但有女

係咪個個

28唔係有部F3咩

想升級換車，諗緊636定10r好
兩部價錢差唔多，啲車友講話揸1000舒服過600

350原裝幾時有得賣

應該差唔多有，得閒問吓ck啦

九龍今日有無車房開？啱啱炒咗車

就黎出tracer9 gt
以家出買架tracer900gt會唔會好低能

人有冇大礙？

極力子都唔係好重

利申車主

好急?

賣左架啦 冇update姐
e家諗緊出部250rr 操下先

傻啦
買唔到f3咪買f4囉
f4都無盤咪睇1199囉

250rr都無乜盤

呢排我識既都賣左兩架，有個仲要燒左車都賣得出

原來係某人黎

事故車
賣家心dee唔好

買新車啦

點燒法？

新年快樂，呢個利是封好精美

我都想知 燒左都賣到

日前，《Young Machine》發佈了一張採用YOSHIMURA塗裝及排氣管的KATANA 125R電腦CG模擬圖，從車架飾蓋及引擎可以發現，很明顯是以GSX-R125／S125為基礎，不僅看起來很帥、實現難度也不高。

如果真的推出，那麼這輛KATANA 125R就會跟相當受歡迎的GSX-R125／S125一樣，採用水冷式四行程單缸引擎，能夠產生約15ps的最大馬力與12Nm的最大扭力，屆時如果跟著推出150c.c.版本的話，或許就能掀起一波不亞於GSX-R150／S150滿街跑的「KATANA」熱潮！

小刀

永遠都係停留係FF

海鮮搏開年

偽毒可恥但有用

爸爸唔好唔要我

新車買返嚟兩個月未洗過
想趁新年洗下佢
啡令係咪一定要洗埋鏈？
冇架生唔識搞
得啲46洗車工具

洗濕咗架車就要洗鏈
去車迷城買返支鏈油+洗鏈水
再用舊牙刷刷住先

咁聽日都係污糟啲揸轉開年先
遠睇唔覺

恭喜哂牙波

MT09 $103,800
又食油左
600車香港夠晒用

有考慮過，不過佢又冇出新款
同埋怕維修保養同第時放唔返出去
仲有睇28car d盤個價都跌得好快

我用洗鏈水好似冇洗得咁乾淨，我見有人用火水洗鏈，其實係咪好過用洗鏈水

連波波都有女
無天理

恭喜晒

搵唔到波波部車

去左女朋友屋企樓下啦

變咗景點

想問下各位清電單車電池有咩要換嘅跡象？
落波剎車無故死火計唔計

舊電就打柴嘅跡象通常係撻車聲冇力，打指揮燈果陣頭燈會暗吓光吓咁。

但你情況係行緊車死火，應該唔關電池事，死火之後撻唔撻得返？

恭喜牙波

一時好輕鬆，一時㩒多一兩秒聽到佢入面撻左幾下先著，但係未試過㩒實一下唔著嘅
其實係代理check完話A數低要換但係我信佢唔過，因為KTM代理世一
跟住就試過幾次無故死火返去問車房師傅，佢第一下就問我撻車有無事，撻車又好似真係無事所以上嚟攞下意見

行緊車會死火有好澤使
希望你整得返

如果係KTM天生問題間中發生就算啦隻眼開隻眼閉如果係電池問題就即換啦反正消耗品嚟，都差唔多三年車、萬一咪未換過

呢部車用黎學整車係唔錯,我乜野小問題都有

師兄而家好pro

揸Ktm 都好有愛
好彩無買到，唔係一定搞唔掂自己

年年都新款wor，雖然係改下色，樹枝車的確小眾d，不過6皮幾買部600CC V-Twin街車邊到搵

等吱唔等埋tuono 660出望下先

街車

1月頭起ck訂650r 早兩日話架車到左香港搞出牌 叫我補訂 ck唔係出名無效率既咩

師兄今年行大運

都街車款嘅 rs660

在座每位長渣長有

某啲人訂啲特別版係耐啲

都係1月頭訂左250rr 未有任何消息

可能你日本造 慢工出細貨
我泰國粗製濫造

想問下cbr500r建唔建議俾新手揸

長揸長有

天氣凍/落大雨後，要熱偈一陣先，死火機會會低啲。
呢樣唔似電／火咀問題既，換左都偶然發生。

問500r 一律建議出rebel
又重又鈍
做cruiser就啱

Rebel又幾正

390 da best

Rebel 變哂公廁

有冇邊款手套薄薄地有透氣岩手汗撚用

rs660好型

【WEBIKE突發】 文偉電單車宣布正式接手SUZUKI鈴木代理權

編輯收到消息，文偉電單車係45分鐘前正式宣布正式接手SUZUKI鈴木代理權，未來文偉電單車將會代理Triumph，MV Aguster，CAM-AM同SUZUKI，成為擁有最多品牌之代理商，而鈴木科研相信未來重心會調整為豪爵車系。

話晒都係世界第一，搵間企理啲嘅做代理係好事

文偉企理？
等等、係咪有咩誤會

希望入返gsxr600

世一

睇返ibike啲試車發覺世一以前啲車好平
gsr600 六萬幾 Bandit 1250都係七萬幾
平過同時期嘅honda yamaha一大截

好驚轉左代理之後會差左

起碼企理過觀塘間五金舖先

到時鈴木D車價會唔會同歐洲車價差唔多

去睇SV結果買左street triple

頭灰王新年優惠
scorpion exo r1 air有平有無師兄用緊？
點睇

去睇street triple結果買咗豪爵

而鈴木科研相信未來重心會調整為豪爵車系。

個重心早兩年就已經轉移左去豪爵啦
勁多阿差渣豪爵送外賣, 根本淨賣豪爵都唔休做
可能佢自己都唔想再代理SUZUKI

你好似知d野，講

XSR 155 學牌出車有冇得諗

文偉啲staff好串

本身仲諗緊出唔出sv而家等新果部mt07先/或者上09sp

啲車好似鑲金咁，摸吓都唔得，已經唔係坐上去

態度勁差叫我唔好掂可能佢啲車真係唔掂得嘅但係佢態度都幾有問題

我去ck買車態度仲好過佢

師兄知唔知09sp會唔會熱過07好多？
主要揸嚟返工 代步

MT09熱過07好多

真係純代步返工係人都知07會適合D (無論維修保養油耗熱量)
但你問得都係想出09嫁啦，所以唔洗諗太多
可以同你講定會好熱，睇你忍唔忍到咁解

真？ 定係等x14新花好

x14太貴了

如果想追花就等下啦啱啱入廠隊

好想買shoei款加藤大治朗花

巴打買新款？
我本身有羊代步 就甩p都想出部09玩
但係新款對燈真係攪唔掂
想買二手
17年款呢排又無乜盤
有無巴打識人放車

有新買新望下望下就慣

買sp好啲，兩部價錢好似相差唔夠$10,000

希望文偉老細可以攬住啲車過世

你一日做袋理 我一日都唔會買樹枝皮玩

有無巴打夏天都會著jacket出車
如果有的話邊款比較可接受 唔會熱到中暑

睇中左icon mesh個類

街車Z650大家覺得點？
產地係邊度？
有冇咩優缺點？
見泰力今年有做Z650，以前好似冇做

RIP

唔怪之得唔掂得

文偉不了，比錢買二手西

想要女車手想坐車尾

Z650 麻麻地
600CC 街車都預你做腳車啦
KAWA依副引擎好似小問題多D，而且得68PS
我覺得SV650 / MT07 完勝 (無論係養車成本/動力/價錢)

行左5000km,淨係換過兩次偈油，同埋頭fork漏油換膠塞補油，仲有咩定期保養要做？

新車？

5000就漏fork油

而家基本上無野要搞
下次換偈油換埋油隔
到15000至20000左右要洗i /換火咀/換風隔

cb350香港有消息未

新07要8蚊 加少少有z900

Webike好似update返

【WEBIKE突發】 文偉電單車宣布正式成為SUZUKI鈴木分銷商

編輯收到消息，文偉電單車係45分鐘前正式宣布正式成為SUZUKI鈴木分銷商，未來文偉電單車將會代理Triumph，MV Aguster，CAM-AM同SUZUKI，成為擁有最多品牌之代理商，而鈴木科研根據祥泰行最新消息依然為SUZUKI鈴木分銷商。

PS.總代理依然為祥泰行公司

N手車就黎廿年

舊到仆街腳車黎

洗吸/大修迫力
換呔就換埋頭尾碌啤呤

睇完ysr先知原來世伯都可以用嚟皮

96年車都好精神
賽車手就係M仔都可以攞嚟皮

又識整車又識皮車
香港嘅26 youtubers真係多才多藝

幾時先唔再瘋狂抄牌
好怕做完車手，番到無左個位，
搞到唔敢郁車

會著螢光褸 唔型不過防曬同防盲L
睇完ryan介紹都想買呢件 不過個sizing搞唔掂

新手諗緊買車，想問下可唔可以去車行試坐啲車，想試吓個坐姿啱唔啱自己

19吋呤邊到買呔？

CK好多人話佢點差點差，但落到去同佢講聲，真係可以任你坐

感受下售後
未比錢就皇帝

啱啱去完維修部
幾粒螺絲都無貨

已經感受到，依家返去check車都係貪佢有得免費泊車，以後一蚊都唔會俾佢再賺

真係要考慮買定250rr個快排

GPX好唔好?

最近揸部車去到9000轉個把手好震 震到手都痺痺哋
有冇Ching 知係咩事定係要換啲咩

hi巴打們好
想問下呢，P牌出邊間保險好？

啱啱上網click快易保，2000年個d細cc啡拎車都話出唔到，定佢會打電話比我報價？

btw保費大約幾錢正常？已經冇tick到揸黎送外賣個d

之前都有少少興趣呢個牌子，但聽過一個巴打講完，就完全唔想試
留意下fb個market，GPX好多千幾km就放既車

鴻朗

我都見，我見CB300R都係咁

唔該曬巴打，如果想買架二手2010年ninja250，冇乜問題既話，可以換下機油，break油，break皮，換下頭尾胎，大概要幾錢？

或者咁話，我預算用幾錢整車好？5k夠唔夠做？

你意思係以前唔會咁震？
睇睇珠腕杯士engine mount果啲野囉

好

多放盤

你打電話畀佢叫佢報價

新手揸咗唔係好耐 拎完車嗰排唔係好覺 近排揸多咗就feel到係 朋友揸都話震

咩車 ? 新車定舊車啊

新車換下偈油囉，9成心理作用/以前無留意唔覺姐

16年r3 揸咗3缸油左右

打左了，唔該曬巴打，原來千五蚊，咁平
以為要二千幾三千

但我又好少上網睇到依架野既車評，明明依個牌子都係香港好似起碼都2年幾

可能你渣多左敢呼油扯高轉左咪會震左

文字上好難答你，要自己FEEL下係有野鬆左/爛左唔尋常既震
定抑或只係引擎本身係咁震

網上亂嗡會收律師信

換咗羯子喉 唔慣咁大聲

Thx Ching

其實件事係點？冇追開
本身有諗過 雖然最後冇揀但都想探究吓

Gpx 架車其實有咩問題？真係個個放都低咪車
另外cb300r 係鏈太嘈？

CB300R 交車後有可能遇到的兩個品質問題

細CC單缸車好多新車放盤, 最大原因係新牌多
新牌好多未知自己要乜, 出車後發覺唔係自己想要咪換車

巴打睇啱車未？

我想問快排係咪上落波都唔駛用極力子？
揸左250rr一個月先知上波可以唔洗用極力子
但唔用極力子部車又好chock，定係快排轉波唔會chock

未阿，仲係度諗緊，巴打有推介？

我見你搵2010 ninja250, 我有架0手打算放，如果你有興趣就the我啦。

我知識有限 盡量解答
好似有啲只限上波or落波 有啲就上落波都得
理論上250rr原裝無快排 巴打你架車係二手定點
同埋康打原裝既快排 係新款250rr先裝到 即是2021 41ps個款 呢款就上落波都得既 可以係錶版都set淨係上or淨係落or上落都得
舊版車要裝既應該係副廠出既
chock我都唔知原因要問資深巴打

tg左你

舊250rr係無原廠快排 如果佢無拎部車去改裝 佢應係就咁踩佢入波
掉返轉嚟講 你油門控制得好 係可以唔拿極力子都可以轉到波
唔知佢係邊樣

17年 2手車黎
前日揸揸下發現，上波可以唔用極力子就咁剔上去
但發覺好chock 下，試到上3波就用返正常方法

試下問上手有冇改過

無快排唔拉極力子係可以上波
但油門控制得唔好會傷波箱

長知識

夠轉數可以唔拿極力子轉波 但同時油門要做一下好微細嘅宿油補油

上落波其實都可以唔拉極力子
而且咁樣係唔會傷波箱
因為電單車波箱係常嚙合式 所以轉速唔岩會直接鎖尾轆
唔似得汽車波箱會掃牙

係咪有暗斜你唔知
上暗斜唔夠油死火

係有好小既暗斜

鴨脷洲？

我覺得轉灣前上2波好轉d

但過灣唔好完全放開油門，定小小油
Feel到就停比多少少油

沙駕考場臨轉彎係暗斜向上
好古惑
習慣到1波engine brake 既可以1波轉完彎先
但係要小心定住油 1波一收油會扯到你好chok

香港4個強制場都一定有暗斜，因為要去水。

沙田

下次補堂試用一波先

想問下有冇人試過搵人代辦運輸處服務
通常去邊度搵

下個禮拜運輸處full 晒booking

Facebook search 代辦

望下腳踏支波棍有冇sensor, 有的話即係裝左快排
不論原廠或副廠快排，都係建議加速時先上波，如果轉數低或定速上波一樣會chock，(通常建議3000轉以上，個人覺得4000轉以上先順） , 仲有剔波要夠清脆利落，當然有d廠會set得好冇咁易chock, 落波就冇咩所謂

真·大灣區電瓶車上線啦

條喉好似漏氣
嘈左又無咁好力

全新三色特別版HONDA CBR250RR ABS的當地售價為77,300,000印尼盾，折合新台幣約為153,939元。

四蚊有孖丫佬揸
個拉花似足RR-R

白箭401依家係唔係6皮野一部??

啱啱打咗去問 代辦一次要三舊水
窮撚表示唔想俾
想問依家係咪冇得直接walk in?

有得walk in

咁就好了 寧願排隊都唔想無啦啦俾幾舊水人哋賺

都係想問 邊度師傅燒喉好手工

無左金鈴

其實2波順啲，我係上2波前同後都快速畀少少油然後鬆油門fing過去

香港賣8$
印尼賣4$ 係咪一樣料

印尼係印尼版 無指揮燈
香港係日本版

建議你先睇左bike in 小三評價
油缸設計係硬傷

睇過啦，我睇youtube d 片都幾靈活，個款好型，想學牌出依架

夾唔到油缸+啡呤坐姿
可能整部黑箭會揸得舒服d

建議去元朗試坐下先
早幾日行過見有display

世一咁多災情 咁都堅持要出車真係好有愛

其實齋坐最多都係試吓夠唔夠腳，騎乘姿勢點都要揸過先至感受到。

黑白箭最型係個油缸
但揸落最大敗筆都係個油缸

復古車都係推返xsr155好過

上到100 就唔識郁，佢肯出300CC應該大把人買

兩樣都再練下thx ching

出xsr300/z400 rs咁03同z400搵鬼買咩？
仲有xsr155始終係水冷偈
上高速點都好過m仔/190r既

因為呢部嘅目標唔係香港

指揮燈一體式咁收咗入去啫

啱 我講得唔好
無獨立指揮燈

燦基世界第一

唉gg啦今日練左2節仲衰咁 之前練3節都未試過上左空波/係撞雪糕筒

練習時發生係好事，好過考試果陣先發生
係咪上2波果陣踢咗去空波？
如果係的話就要冷靜處理，先望吓空波燈有冇著，確定真係空波的話千祈唔好心急諗住即刻上返2波，應該踩返落去1波放返極力子行返順架車先，有機會先再上2波。

開始發瘟就離開考試場地兜兩個圈先，做返正哂d上波落波，係個腦又run一次，先再返去個圈度再玩

係啊 上2波個陣踢左空波頭先就係唔冷靜 炒左落雪糕筒到

下星期練個時發瘟就跟你做法

腦內訓練

好緊要我3手調頭都係腦內訓練

弱智就係咁，你估個個都好似你車手咩

發瘟多數硬哂，出去兜個圈自己模擬下起步轉波落波收油，空地大把fault tolerance ，行一兩個圈信心又返返黎

我女朋友都係咁，不過我仲會藍芽教佢收油收油，準備轉波，極力子，踢，放，比d油，腳制準備轉彎，偷多少少位，拉正，靚哂，轟佢老尾

其實真係有用
學完車之後用個腦諗一諗，點解頭先會衰依d
再諗下下次應該點做

我由唔識打斜8，自己諗到識打
搵唔到人問，完完全全靠自己諗返嚟

日本買日版都係五蚊左右

26號可以拎車啦終於

咩車呀咩車呀？

CK如果肯賣70k，應該都可以打殘囇R3, NINJA

聲音導航點解我唔係小妹

車手係唔洗用腦

買左邊架？
等左幾耐？

禾系辣剎

就正如mm93可以拿死頭brake,你拿，死L左啦

如果6皮就好似算抵...或者只係貴DD
Z400-55K , NINJA400-62K
CBR300R-47K,
R3-57K, MT03-54K
DUKE390-54K, R390(2018)-44K

25r贏曬

練多d,唔好怕錯，撞水馬都照撞，撞兩次識痛就唔會撞

你邊度老強，幾時考

Ninja400 新車仲有現貨嗎？ 啱啱拎到p牌想出返部

咁撚快幾時再練

計埋今日總共練左5節啦星期一同星期三唔得閒
黎緊星期2練多2節 考個日朝早練多節

我由12月屌撚到依家都未撚有

幾點呀星期二幫你約紅頭仔

好蚊水

我行過黎就得

廢物

你去

問吓啲導師意見，我知係個個唔同講法，有啲會叫你轉彎前上2波，又有啲叫你轉完彎先上2波，有啲會叫你收油轉彎，又有啲會叫你定油轉彎，但唔緊要，聽咗先，因為每個人嘅感覺唔一樣，試吓唔同嘅嘢，再用返最適合自己最暢順果隻嚟做就得

又一單
係咪26友先有咁多呢d 笨七
窮又要買車

46堅未聽過

好似街外人唔可以入場睇

有架咩

我見個涼亭今日都有街外人係到幫手拍片 應該ok掛利沙駕
其他駕院就唔知 小丸子之前有條片好似鴨駕比人趕
再唔係拎埋頭灰扮係等上堂

睇就得，我之前都係太陽遮嗰位睇住嗰fd，得閒就埋去隔離行人通道同佢講下

呢啲好明顯唔係關窮事啦
係26價錢太平，日本既fairing一㗎頂晒籠30萬

諗都無撚諗就比訂，隨時連車都未上過去坐
買撚完就後悔，覺得架車網上評價唔係咁好/有新車出個spec好吸引/試過朋友架fairing坐姿頂唔住

咁咪直情賣車 我覺得唔關窮事

想搵個牙蛇問野都難我今日就試返一波轉灣先 真係冇咁好轉 同埋油門好似控得差D

賣車落地0KM都可能無一截, 賣單佢寧可蝕5K.......

沙駕除咗高佬同白頭佬(應該係主任)難問到嘢，其他都ok 嘅，放膽啲問

再試試佢唔該哂巴打

有棍梗係難

巴打心水清

起步就轉2波啦 沙駕車1波 engine brake 大到傻 我80kg 上咗2波先轉彎都冇問題

你2波過彎會死火應該係因為太急扭油

高佬鍾意玩錶同26 佢好似揸px200同爬雞 啱傾佢會好有心教

白頭佬同女女幾好傾

識人好過識字

咁…搵下二手盤先…
多謝你嘅資訊

撞鬼個時踩100下都唔入波架

我有D懷疑係彈左極力子唔係過灣既時候死 係一上2波就死左準備入灣

暫時都係上波入到空波機會高D 但上波應該上唔到2野?
入黃格落返一波好似未入過空波 可能好大力同臨停車唔怕 又冇灣個D野要搞

到你要踩腳軟就踩唔入

強制試嘅朋友 彎前彎後先上2波都無所謂
反而1波行好chok
上2波放極力子果時俾住啖油就唔會死火啦

大大力踩落去

我用腳爭踩有人話核突

WFC 最緊要自己順手又入到波

真係要繼續努力呢方面thx巴打成日2隻手唔協調咁

邊個去堡堡度換油一滴都唔中

左手放個時右手要比d油 咁先順

我記得我揸46嗰陣時都係咁做，應該都係同一道理

一樣

控制到可以慢慢放極力止咪可以唔補油囉

Tech max

Tech max 等左個半月

21車？

咁控極力子好似好D 補油驚灣位沖出去

Yes , made in 20
Yamaha真係搵銀星好

想請問下有冇巴打試過係外國網訂頭盔？係呀都係係webike訂？
tkx bro

rip

銀星個WhatsApp 同fb pm長期唔覆
諗住約時間換下油都唔覆，係要打幾次電話過去先有人聽
咁大間鋪係咪長期得2個人開工

我不嬲都係咁做, 2波行車/轉彎會順啲, 無咁chok
不過都係睇自己感覺啦, 有人係慣1波轉完彎行順先轉2波

腦𥚃面反而好似弱智咁

車手命

唔係喎 Kelvin成日都覆喎

好似Matrix 咁腦內訓練

人既問題掛
對上一次12月問佢訂零件宜家都未覆
自己訂算

感覺佢無咩速度都上到咁聽日練試吓先

有冇巴打有改過頭尾牙同鏈，有咩牌子比較大路，好用

#R3

收藏👍🏻👍🏻👍🏻 thx bro

痴依d 落個頭盔其實係唔係犯法？？？好似安全d

屌, 點避呀

好彩反應得切嘅話係咪應該要跳車棄車，雖然可能都有機會鏟入車底

跳得切都有慣性向前衝
咁樣就算46都直撞

部部車唔一樣
考試車無咁閪

我觀駕D車睇上去OK新淨
不過佢過去有D咩經歷我就唔知鳥

望下哩數錶可能嚇親你

可能過左99999 rewind埋

有冇師兄放湖藍色ninja 400?

觀駕新開當然ok啦

係唔需要好快,你一起步行順已經可以轉2波,講緊係比油腳一上返腳已經可以準備轉2波,做完之後就開始入彎

thx賓周再試試

你係腦度咁process成個過程手同腳對空氣做下

點名>舉手>望鏡擰頭>埋線>停車望鏡擰頭>打左燈>望鏡擰頭>起步>行順>轉波>轉彎>直線>轉彎>落一波>停車望鏡擰頭>打右燈>望鏡擰頭>起步>行順>轉波>轉彎>直線>轉彎>落一波>停車望鏡擰頭>打最熟手個邊燈>望鏡擰頭>起步>行順>轉波>轉彎>直線>轉彎(記得偷少少位)>一野轟落去

failed 漏咗好多

例如咩,撞水馬?定整燒架車

2021年新色，重要唔係出左好耐

你都幾難收到返黎。買2020版再改fairing啦

U turn同學會請報到

uturn 攬山沖落海

呢隻色出左無耐，你打算用幾錢收先